好期待金仔臨玩完之前射曬出來

好睇過戰爭片

就射香港

射晒去支那同泡菜
咪撚射日本

萬箭齊發
直上直落